知唔知黃子華7月個show，班黃牛炒燶飛未？

恥笑

冇
重好似愈嚟愈貴

屌呀

雖然我6折買咗4張,但係我都有少少後悔,依家個價應該會再跌d

我覺得之前收飛放飛區，收到張單人380真係好開心

睇下stubhub就知

屌佢老味，黃牛仆街死

我同你8 折價買晒佢 或者原價

btw邊度有飛賣

不了,我都係想睇show,唔會放了

黃子華棟篤笑金盆o浪口 換飛放飛求飛區 (3) - 開天殺價、落地還錢？

你睇下有冇好心人放俾你

thx
但係之前睇過啲comment都係求收/換飛多過有人放飛